幫手一人一檢舉依位on9 Youtuber!!!!!!

陳怡ChanYee — 香港人之恥

睇佢個死樣 咁都十萬個subscribe

大家睇睇陳怡的自我介紹係女神呀！

真係dllm

㩒入黎啱啦!! 條八婆啲片真係愈睇愈嬲
再睇埋啲cm
哇屌個個都buy佢個套話班出黎為香港嘅人係暴徒

連元朗單野都要話班黑社會做得好
快啲檢舉唔好俾依啲人日日一條片咁歪曲事實

陳怡想拍片躝番去抖音啦
youtube外國勢力黎唔好用呀

補番條link俾大家

Pish pish!!!!!!!

dnlm

懶音

唔好沉 ！！需要大家

對唔住囉

推

stop making stupid people famous

陳怡係youtube channel公開R課金 一齊報比稅局有人疑似舉漏稅

記得連圖send

等佢知道分清事非黑白嘅重要

睇段字笑左, 咩料啊, 有啲自知之明啦
乜撚野女神, 仲話女性成人向, 個channel撚有女人睇咩
同屯門啲雞一樣, 得堆廢老同支那人睇
哪來的自信

啱呀叫人贊助自己 屌 咁呃錢真係第一次見見

Pish

垃撚圾

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

點樣report？

唔好咁大聲話俾人知佢係雞
雖然佢個profile pic真係有隻雞

要用web 先檢舉到，我用iPhone 禁唔到！

要web 先得，禁簡介會有支旗

係！！
大家唔好嫌麻煩

女神?

垃圾靠bad press維生
唔理佢就已經係最好嘅選擇

藍絲攞佢黎打飛機

終於㩒到

連rock哥都屌柒佢 我地都要出分力

唔該你呀

唔明點解王喜同陳至雲可以同佢做fd🤬

王喜同佢係fd?!!!

續條片dislike緊

自己人客乜氣
一齊加油

謝巴打打

Pish!!

知道

推推推

已檢舉+dislike

謝謝

推呀推

push

report+dislike+等rock哥屌柒佢

舉報,dislike完就即刻出去,唔過30sec定1min唔計view

佢一直都係咁,但冇人搞到佢

自膠無知，問晒身邊人都唔識佢，乜嘢女神？？

屌陳怡老母，訂閱唔輸蝕畀《城寨》~

腥講淪落唔係無原因，咁有料既前中央政策組全職顧問講嘢都唔聽，反而走去聽藍絲帶港女發噏風…

dislike 具體有咩用?我好少睇Utube打飛機

Rock哥勇武到俾人打穿頭 @@....

[長文]人生最重要的選擇題

未按入嚟都大概估到你講緊陳怡呢個臭閪真係犯眾憎

唔好點入去,呢D仆街靠點擊率呃錢

邊到有report button
唔想入條片俾佢賺views

有冇得成個channel檢舉?

佢以前屌大陸人又剩，但覺得佢都係純粹鳩up，所以都冇聽開

言論自由不包括異見人士

檢撚左啦

"睇佢個死樣 咁都十萬個subscribe"

已dislike加report

reported

有，電腦版去簡介有支旗，一撳落去就可以檢舉佢

利伸：已檢舉

日日report,條條dislike

等食花生生

集合大家力量！

檢舉陳怡頻道 Step by Step

1. 去呢度

2. 剔呢兩個，再打埋佢Channel 地址：

3. 再Copy 佢褻瀆可蘭經條Video Link：

4. 最後說明個位打埋：
"舉中指，褻瀆可蘭經"

完成 ! 大家快D Go Go Go
特別嗚謝：會員S.aureus

====================================

歡迎係佢留言copy Share :
【【刪一貼百】】

陳怡說華人不及白人好 ! 新移民是賣閪 !扮中立傷害同胞感情 !
👎👎👎👎
陳怡【為何英屬香港比較好？】

👎👎👎👎
陳怡【華人比法國男人差 】

藍絲女神

Respect

同路人人

檢舉檢舉

謝巴打 好詳盡！

Del咗大陸閪條片未

你收皮啦

咁撚柒嘅 呢度冇人識佢喎

呢條臭閪真喺愈來愈不知所謂

哩條臭八婆
講野又無point仲講到又慢又悶
仲成日講到男人個個都係嫖客
仲要好醜陋

條友邊度彈出黎既？

康文署集團旗下元朗設施

㩒入啲片即pause 㩒dislike加report

我真係好想佢收皮

推推推推

幫佢買views youtube 係咪會停佢利潤？

而家一反政府就話港獨 用下個死人腦先啦

返屋企搞

Dislike! Report! Comment!

推爆佢！

除左檢舉有冇其他辨法搞鳩佢

而家咁多個youtuber最撚憎係佢
佢快d收皮

屌 一年前先萬幾 仲要係咁屌大陸人 而家扮藍絲成10萬 肯肯定有人捐助佢 佢食過翻尋味 所以轉藍絲搵錢 做咁多陰則嘢 唔怪得生蛇 我檢舉晒佢啲片 你睇完我comment仲唔幫拖?

檢舉佢丫唔該！！！！我見到三毛打手幫佢做宣傳，話佢影片夠全面同中立，真係好嬲。佢同屈穎妍一樣以前做過蘋果記者，之後無啦啦變節!

大家快d report佢，佢之前有兩條影片比YouTube 警告過同del 左，如果佢再收一次就會成個channel del。麻煩大家

佢唔係比google封左幾條片嘅營收咩，
直接寄去香港google指佢搞事封佢channel有冇得諗

push
唔妥條臭閪好耐

舉報佢宣傳恐怖主義

就係多得你呢句說話不斷助長佢，我地要主動出擊收佢皮！

唔好駛錢落佢度！

佢冇冇

屌佢老母，死臭雞

推！

Push

推死隻臭雞

叫佢番抖陰拍片！

你（nei5）
其實dllm應該先係有懶音

唔想理佢
唔明點解三日唔埋兩日連登見到佢

唔重要！

呢條精神分裂嘅死肥閪真係不知所謂 佢枉為人

每一條片都report宣傳恐怖主義

屌你老母 佢究竟有幾撚自戀
快撚啲翻大陸住啦

屌 拍呢d 出黎賺呢d錢 乜野臭閪黎 個樣又柒

講還講唔好..

全部人點擊入去之後要停左佢先好撿舉， 同埋俾dislike 撿能死條臭貨

一路kick入片dislike一路聽到佢吧死人聲講大家好, 聽到燥左!

未禁入黎都大約估到邊個

佢有段片係同佢地一齊開live

+1

大家幫助追擊五毛頭目

咁都有10萬訂閱
真係呀豬呀狗都可以做YouTuber

睇完真係覺得佢好on9

有冇巴打有陳怡地址

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

打咗一大段理由poke佢
希望得啦

未入嚟都估到係呢條戇鳩西

依啲閪婆以為自己眼光獨到
就大把傻仔跟佢個套
佢個Channel個個以為自己看破紅塵

即刻report左👍

屌！邊位？
識佢條鐵

推丫

Pushpushhhh

佢一出新片就report, dislike 數量多過like 數量，please help

全靠連登依兩個月係咁po佢，幾萬sub變十萬 愈反愈紅

根本有精神病

所以要ban到佢成個channel無左，拜託大定幫忙

點解咁撚肥 食野求撚其

女神！？神你老母臭閪啊

佢把聲好難聽 reported

唔怪得前幾日想report
但係搵黎搵去都搵唔到

光復香港 時代革命

我google 架咋

光復香港 時代革命

頂你個肺撳入去條條片腐皮
每條片一開始就係各位晚安~ 各位早晨~

想打柒佢

呀貓呀狗都話自己係youtuber????

求仁得仁

女神

色情內容
一定要投訴

呢個怨世八婆成日將d歪理講到正確
自視清高 其實是井底G娃

之前成日揾自己個妹打J
話咩喺第一個香港人攞韓國人權奬
講到自己（個妹）好偉偉咁
心諗關你撚事咩

又教人地食洋腸 講到自己好有經驗
好心望下個樣先 中國大叔見到都說不要不要啦

PUSH

唔撚知乜人黎 點解會有人睇 仲要俾佢賺 views

已做最近十幾個video，先按pause, 負評，report仇恨言論!

好醜

推，這個堅要檢舉。

屌條八婆唔好影衰哂香港女人得唔得啊

我現在的影片很多都被關了營收，如果你正在支持我所做的事，以下是資助途徑。

有晒教學非常方便
唔係唔做呀

舉報 Promote terrorism

don't make stupid person famous

佢係大波 但都要檢舉佢

你肯定subscribe個d係連登仔？

連登大神幫幫手

Pushh

原來陳怡做過小偷

大尻大力推呀

香港獨立到咁又點？

嘩 咁撚易唔駛答你呀

Who?

咁撚樣衰都女神? 唔撚係下話?
有冇屙篤尿照下自己個死樣?

點report?

樓上有教

咪撚理佢啦

都痴撚線，之前拍片話自己個妹攞韓國人權獎，我係佢個妹應該會好撚心寒

乜撚野叫廢青要打“杖”？
依家文盲都可以做YouTuber

整死佢

佢之前去打邊爐生食啲肥牛

舉已檢

佢一開始明明屌9大陸西
好失望

收咗錢

cat girl助攻

位唔是咁上的

咪撚再理哩條痴線婆啦 仲禁入去睇比錢佢賺

淨檢舉

終於有人屌陳怡

每條片都dislike左

Report係咪要用電腦版先得？手機版搵唔到

PAUSE、DISLIKE、REPORT-HATE SPEECH

一定要 檢舉 呢d仆街影響好大

乜撚野垃圾都有十萬subscribe痴撚線on9
倒貼比錢我都唔撚睇
女神不撚知所謂
我未聽過有靚女會叫自己女神 不知所謂

異見唔等於埋沒良知

陳怡有資格繼承龍心個位

每條片檢舉

屌，樣衰到

Pushpush

大家千萬不要舉報她
人哋已經冇營利喇